[輸波請迪甘斯] 皇家馬德里對羅馬

閪時間

唔睇=假皇

肉酸唔敢面對topic?

迪甘斯像漫畫嗎？

vazquez to benzema ... GOAL!!!!!

mbappe to psg ... oh on!!!!!!

3點冇留名嘅都係假皇
全部去屌肉酸

Sorry

出去搵霞姨拎支ky去屌肉酸

假皇

較定鬧鐘 醒唔到就算

拎支ky搵肉酸

我假皇

肉酸菊花比你

今晚個時間真係有D難搞 第二日仲要7點起身

假皇劉明

最後得世清一個睇波

你老味7號買嚟守水機

即使世界剩下一秒鐘，我真皇的心不變。

Naval

肉酸條撚屌係咪已經訓左

無辛

iscoo

牠堅信早睡早起會變靚仔

hi

Hi

又一個打R聯,一個打聯賽

淨係輪換龍門同辛/伊

讓肉酸做你隻狗 好不好

世清 有矛lin ar

又出賓狗

屌，斯巴、m洛、機司、馬撚、odrio呢啲雪到
仲撚衰過前兩年 team a team b 咁出

M洛慘啲

屯門黨

O仔做咩事 大名單都無既

其實對同組最勁果隊 fullteam好正常姐

開波

機師

Ceballos多左好多機會
後面幾個真係買黎雪

拉膠型棍到呢..

睇漏左機師

我宣布而家睇嘅ching都係真皇

Hi 想念我嗎

想死了

批准你訓先

The Champioonnnnn

唱緊歌？

好唔好聽？

Bale

開波了 聽日先唱

Bale差啲

咩台播

屌你bale

isco差啲

Isco

Bale啲傳波

鬥鳩

屌阿禿

Isco bale幾球都差

拉膠又玩波

= ="

都係牙賓最有威脅

紅色人

又射

摩迪真係好型

踢左20分鐘
有無手足已經開始掛住辛仔了
有佢領先緊了

摩迪尾到

藍天射球

Thx

冇

賓賓呢下型到

羅馬做咩好似冇乜心機踢咁

禁住切20分鐘都未入到

辛仔一樣唔入

B9

作客

通常皇就係禁住黎屌
比對面一下反擊收皮～

刷角

好

腳啲回傳

拉隊

b9 架硬要波

屌你賓狗學人倒掛

好撚廢

賓周大傻仔

Shots:
Real Madrid 10-1 Roma

On Target:
Real Madrid 1-0 Roma

自動導航

真皇報到

牙朗

c朗紅牌

又空龍唔入?

Wtf

Why

紅左

牙朗咩事紅牌 ?

卻

賓狗躝啦仆街

拉膠又柒

手術刀

衰乜直紅

牙朗比人黑走

蛆會比人黑？奇聞

bale藍天

喂 搵人射波啦 轉完邊未

出左意甲就甚麼都不是

屌 飛機夠未啊

成班飛機佬

新波射唔慣

uefa西甲>其他

黑黑哋, 應該黃牌

冇近鏡睇唔到

無啦啦拍人個頭

拉膠差D

咁都紅太嚴啦

屌你老母一個反擊3打5

拉膠

一比人打反擊=90%收皮

摩迪勁能到

無撚改過隊西波

唔知今日有冇馬撚睇

on撚9 黑哨到
可以專心睇蝗了

掂下個頭就紅左

細佬

隊波無form 啲默契又差

啲角球多到

起腳咁多次 冇入波肉酸到爆

丙朗張紅牌膠到
Uefa保送獌

會有機師

一開始搶身位 華倫條友自己跌低 牙朗拍佢做乜鳩 然後成班起哄

dllm

入錯post sor

蝗你老母

祖記一定上訴

擺明想同佢講起身啦 扮乜鳩 咁就紅咗

利迷子hello

Wfc

Freekick

isco 1-0

罰波

goalllll

We fucking care?

isco

Gooooallllllll

獌, 鏝

牙維威威

Isco !!!!

Fk

Easygoal

未來人

ISCO

好彩拉膠唔射

祖都入波

食得屎啦靠罰球

拉膠真係咪撚再射fk

龍門得個望字

Isco bale please

靚到

鏝已經走甩個手球

祖又入

Isco 太他媽的強大了

太近曲墜唔切

終於

靚到呢..

最好12碼都咪撚射

左路就isco 右路就bale/辛

依家係點定罰波 睇心情定包剪揼

鏝0-2

岩

卻仔都得

有手手機link 310疾左我半場

感覺好似踢元老賽咁

哥狗會唔會敗走英超

W t h

想問牙朗張紅有冇得上訴

米路好似都識射

關我地撚事

有

唔關我皇事 是但啦

唔好咁講

狂射門既西班牙國家隊

係英超好屈wo
不過今年係猁既

米路好似都係遠距離先得

試著說唔關皇馬事 不要說關我地撚事

無論利記幾屈都好 都唔覺會拎到英超
等睇高仔英超歐霸雙冠

有冇賓狗半場跑動數據

25高不了

岩 高仔只係換世三既籌碼

又無otb
踢到曉飛高價賣走都好

哥狗計好數走線 ?

weak了 大家繼續睇西波

送多隻西班牙魔翼

有, 不過停一場啫

多謝世清指導

客氣
如果是肉酸 我直接屌柒佢女友了

廢老

廢老連紅星都打唔贏

唔好提果個假皇

馬撚辛仔

換撚走賓周比馬撚踩場啦

Weak先
各位加油

25仔

大家都加油

KEY

拿神

One more weak

魔笛＋isco

猩猩go home sleep la

禿

角球旗

keyword呢個頭型啲
之前嗰個

垃圾

一講就中楣

會唔會係咁無運呀

bale今日運都無

2球12m

點撚解光頭佬教到魔笛同伊斯鳩水火不容
反而盧sir教完兩個有加乘

對面under進步左好多

少左牙朗多左個左翼位?

佢兩個今場好多直線

navas

Navas

bald 2-0

快過小明

關咩事 朗係度都係打禿or賓宜家個位

Bale終於入

我聖

終於入

摩迪勁~

痴撚線 摩迪呢下直線劏得好撚靚

bale終於入

鳩白又輸

屌你猩猩打左邊真係勁好多 咪撚再去右路啦

比目魚姬終於入

仆街我聖勁到

臭jer佬又燈中～

係超勁~

賓狗終於躝

Bein sports connect睇唔睇到

球王上場了

出馬撚未

你期待左幾耐

睇到

馬撚呢

我伊

買返嚟坐架 唔係踢

百屌盧蛇 唔出馬撚

米路

頭先一齊熱身

on9米路

70分鐘 bale<>Mariano

都唔明點解比目魚姬喺左邊左腳射遠柱會咁撚勁

等季尾£8000萬賣走

應該收摩迪啦

再3億買包皮着7號

Condom

一陣出gay c既話 反硬盧蛇

出下馬撚啦

ready

辛...

另類魔咒

摩迪助攻
牙朗紅牌
賤種狗會員尋飛又無得吠

牙維ho ball

馬撚

馬撚呀

馬撚is read日

schick廢到

勁過你

ho ball

馬撚準備

卻仔爭啲

拉膠連柒兩下

猩猩

馬撚入波既話真係不得了

成隊最垃圾就係佢

馬撚勁到

馬撚入波嘅話, 賓周斷腳

唔求入多粒 只求keyword今場clean shit

邊個夠你勁牙

等成晚就係為左睇馬撚

馬撚身位同速度

馬撚好撚有火

賓狗

olsen

阿辛嗰下轉身

辛差D

咁都救到,痴撚線

辛下轉身型到

入埋就

no look
柒到

辛呢下入到就型到爆

好勁

我應該可以j一個禮拜

好柒

你係咪都J㗎啦

一年都得

No Look

Ar sun no look shoot

轉身已經贏晒 入唔入係bouns

米路今場守得好好

掃把

Isco空哂無人比？

幾時出下烏拉圭仔呀

keyword

邊個龜仔？

push

馬撚 3－0

嘩

賓狗收皮啦

馬撚!!

今日係賓周收皮日

#賓狗out

嘩屌

馬撚！

Wa diu

我愛馬撚

哇屌馬撚世界波

斷!

馬撚!

馬撚！！！

新7號

著撚埋9號
7號比包皮

馬撚太大條 含唔曬

盧sir今次肯放佢長期正選未

皇馬7號加冕

斷腳啦賓周

點解咁多空座嘅

10號比辛

勁到

M7

What a goal

on9

real madrid castilla number 10 asensio

勁到呢

早啲走 唔想逼住走

馬撚d射術真係好勁

7號比辛 10號包皮是咪好d

馬撚!!!!!!!!!!!!

個人突破 遠射有齊曬

玩埋入攝就堅

全能好無

盧sir有良知都應該識出邊個啦

勁到 馬仔好波

keyword cs

猩猩！！！

最好可以守龍